Ig有鋪提供預知死亡服務

話說我碌緊Ig嗰陣彈咗個廣告出嚟，就話預知死亡嘅 講到話可以$8000請古埃及阿努比斯神預知自己點死，幾時死等等 於是好奇之下就click入去睇睇個page

原來睇真啲佢地鋪仲有好多神奇嘅服務例如召喚天使
召喚花仙子同吸血鬼兄弟之類

最好笑係佢嗰啲買家分享（估唔到真係有人會俾錢）

「而且冥想完我看見天花板閃了一下」似係隻眼有飛蚊症症狀多啲lo

仲有位客人聲稱見到獨角馬王子光束

大家有興趣就自己上Ig睇睇，話唔埋遲啲有得召喚Dr.strange

玩緊遊戲王 ／ 召喚王咁

仲有DSE急救儀式想拎5**只須磅200蚊即可，YYLam都要收皮

.....

好痴線，其實佢地自己po完會唔會都係咁笑

有冇預知幾時冇女服務

屌你 所謂用家全部都係自己分身
等睇真正用家中伏分享

學生錢都呃 仆街嚟

畀錢人劇透

啲好評可能都係開分身account打

同巫師反映下話唔埋可以召喚到丘比特幫你問問呢

想召喚牛頓同孔子傾計

推po等多啲人見識下巫師嘅力量

仲要特登set 200蚊，呃學生錢

唔係話唔信呢個世界真係有呢啲野
但我唔信咁易就搵到遇到呢啲人囉

有冇手天使服務

人地講明不計成本，作故仔都要請寫手架嘛

魔界傳心師

可唔可以問下天使呢啲用家係咪佢啲分身黎

全靠人地動物傳心師先可以揾翻布歐咋

幫我召喚隻光埃ok?

本店必須指出以上服務只作娛樂用途

搞錯啊連終界龍都無，學乜人玩魔法喎

果個祭師一定係知道自己幾時死, 然後要係死前追quota, 搵夠嘆下世界先死

想召喚寵物龍黎養

魔法話咁易就有

咁搞仲洗撚讀書咩
香港做雞做老千最搵錢
咩醫生律師行埋一邊啦

笑撚咗，我download 隻遊戲王game 仲可以召喚太陽神。

中國龍會唔會召喚咗成龍大哥出嚟

向西聞記

召唔到青眼白龍

呢啲等睇東張西望/有線踢爆

寶石農係咩玩法
係唔係召喚個農民工出嚟

真係唔明點解賺得落

係喎

8000蚊買1500個字 仲要等一個月

屌你 dmc個nero黎既

好似向西聞記第一二集咁,
開個ACC話自己係召喚師再開啲假ACC Like同讚自己啫。

睇錯LG

可能召喚班農夫幫你種寶石

動物傳心師轉行

其實如果真係信呢啲
退一萬步 假設佢講全部都係真
但佢用啲精靈賺錢
個心唔純潔 唔係全心全意幫人
精靈係會懲罰佢地
佢地assume 精靈係善者
應該只係幫心存善良嘅人

有冇人去撚吓佢

推到東張西望訪問

撚完記得po上嚟開心些牙

[member]我有個fd前排失戀可能俾人飛到傻左 真係走左去買呢d 幫襯左幾間 仲要唔平

見到d賣家講野都好智障，話咩靈氣，法力呀個d， 仲有得幫你做法，3日5日9日俾你簡咁

真係好難想像d人幾多歲先可以講d咁智障既野
又俾佢呃到人 有on9信先好笑

［/member]

最基本三頭青眼白龍都無

人地全行最強大巫師團隊嚟，有惡魔護符傍身啲精靈點夠抽

呃到一個夠洗成個月

咁你個fd依家醒覺未

仲有得課金抽5星

想搵東方昇玩

睇佢follow咗2個hashtag
reiki (靈氣) 同埋 精靈配對
reiki好多果D心靈小語同埋唔知咩外國文寫嘅嘢
精靈配對仲可以搵到其他同類IG店

另外佢D插圖幾靚，唔知邊度偷返嚟

一定好好笑

何謂寶石農

唔靚點氹人落疊

性交轉運都有人信啦

睇錯以為買機果陣同你講埋部lg幾時打柴

有撚病

嗰1個負皮係咪巫師團隊成員比
hello神棍

你個fd有冇性交轉運

笑死

我都想開舖幫人性交轉運

棋靈王

推上熱門！

你要求神拜佛,求Cat Glri唔好幫襯

世上真係多on9

痴線，見到有機會出現皇族精靈笑左，勁似啲手機game更新公告

橋唔怕舊，最緊要受

係真唔係
不過性交轉運都有人信，呢啲唔出奇

屌你當吸血鬼係尼奧寵物咩

就算真係知 都唔係好事啦成世都要愁住自己幾時死

呢種類別應該係世外高人，唔會show off

好似之前仲見有賣廣告話挽救愛情，做法事發大財個d
望真d個ig全部評價都係重覆po十幾次就以為好有説服力咁

咁基本上又真係各行各業都多老千
有時讀得書多都唔一定唔呃人既

有冇得變SHAZAM!

想召肉面飛龍

冇足夠智慧領略唔到

出黎啦藍眼白龍!

讀多啲書提升寫作能力

神交課金game
game又唔駛整,繪師/聲優又唔駛請,設定呀平衡呀又唔駛搞
收到錢之後食餐飯屙個屎,直接同你講中咗皇族精靈
直頭係淨賺

想召喚Drogon, Rhaegal同Viserion

Dse急救儀式笑到仆街
用果d錢買舊notes望下好過啦

紫龍係唔係聖斗士

痴線好中二病

屌當時真係笑撚到仆街

召喚Dr.strange

中國龍

有冇人真係信

笑到仆街 點會有人諗到啲咁on9既野黎做架

唔洗預知 一直都冇

寶石農，hea撚到佢prove都唔proveread下

隆道爾的尤莉雅都召喚到
召喚完係咪都有dark souls

上面有巴打嘅朋友有幫襯過呢類鋪，無計呢個世界永遠都會有on9

熔岩龍芒亨咩 就笑死

笑岀聲

無Dio 已經唔洗傾

屌返工睇笑到停唔到
乜撚野奧麗芙龍
走去Search Olive Dragon 第一個係出Dragon Cave

想學溫床殘渣

我朋友家姐買左條龍
仲話成日都同佢條噴火龍玩
例如條龍咬鳩佢個頭 佢就會feel到個頭痺痺地
淨係得佢家姐先會睇到條龍
買左成皮野

Mon hunt咩屌你

前世情人吸血鬼，意思係咪即係所有人前世嘅情人都係吸血鬼？係咪即係所有拍過拖嘅人最後都會變吸血鬼

屌你仲柒過動物傳心師

咪即係IG版歳數神算

咁都比佢諗到真係好野

俾一皮爭係買個idea自己ff下，捕風捉影，無都可以吹到話有啦

好撚on9

on9

可唔可以請到Thonas返黎
問下佢拍完avg4有咩感受

魔法卡 - 死者蘇生
可以即時解除

佢服務咁多元化嘅

現實世界都有得抽5星
有無得抽毛主席

都2019宗教都仲有咁多人信
呢d嘢有市場其實都唔奇

間shop仲話條龍係皇子
佢依家仲細 係bb所以做唔到啲咩
但只要向店主購買各種零食呀 配件呀就好快養得大
大個左就可以召喚佢嘅同族子民

仲要買零食 現實中既課金系統
全身神裝到時可以打BOSS

我信真係有人會買，仲唔少人會買添
好想知預知死亡果1500字寫咩，唔準佢又會點兜

宗教同呢啲差好遠喎ching

同動物傳心師有咩分别？

個重點係幾咁on9唔合理嘅嘢
都會有人信咁解

咁有創意抵佢賺

Dark Union

如果我拜左一世神 然後個神淨係比我預知人幾時死
我會後悔一世做乜要拜佢

係咪睇得太多動漫

作篇1500字既文要一個月 驚有bug要double check? 定驚出文太快人地會懷疑 明明有份template 改字改名就印出黎

果然香港就係得番d 呃尻人嘅職業

Game黎架下話

屌

笑到仆街 唔信既人就代表無足夠智慧

識同古埃及祭司溝通，去做歷史學家好過啦

佢預測你30年後死
30年後你未死都唔知點搵返佢

阿努比斯係咪跑online嗰個

發大財

你見感情台幾多嚟d post就知幾多人會上當

吸血鬼兄弟個幅圖好撚好笑

向西傳心師 撚人變搵錢

電話騙案都咁多受害者，你唔好咁老定

殯儀業表示好想合作

個問題其實都係個句 準唔準
你真係識既有料既 準既答到人既 咁你賺人錢無可厚非

去睇心理治療ok?

多到唔想要暗埃都係

有無施法相/片先，dse 2舊水當比錢睇人表演 笑下都好

正想咁講

相體咁款

點解？

有人比錢佢賺個下先好野

有冇得指定召喚邊個

想召喚希特拉話佢知歐洲現況 睇下佢會唔會激到翻生

應該有唔少dse水魚去幫襯開

如果呢啲叫詐騙，咁班風水佬等坐監喇
俾錢買idea呢嗰真係幾佩服

佩服啲咩，佩服佢地啲吹水能力定厚面皮先？

失戀嘅人係跪弱啲，冇辦法

同carousell班人有咩分別

你肯磅水班巫師實滿足到你佢地法力無邊

佩服班人咁蠢都信

有神話故事睇，免費笑料

有

可以幫你召喚catgirl

利申：安倍晴明轉生者

屌之前我frd買埋啲水晶手鏈話想求姻緣已經畀我笑佢，但起碼都叫有條野戴下
呢間野... 做乜鳩

成班精神病患者

我覺得水晶好靚
唔信都戴

香港地做偷呃拐騙野其實好難比人捉，呢種撚d迷信/弱智撚應該長做長有

其實幾醒，個死亡預知真係到你死個日先知，到時唔準都冇得追究

當飾物咁戴ok，我都覺得幾靚
但有啲人諗住戴條野就有運行

根本冇準嘅神秘學
係無

冇，所以退番錢比你

佢地啲post下面最底都有句呢啲
到時啲人捉佢都可以賴

我信有
不過我唔易信話識個啲人

"catgirl你有牙ken已經好好運㗎啦 過主啦"

睇動畫都幻想唔到，呢d叫中二病

龍王齊格弗烈多都無

再嘈就噴火燒鳩你

巴打你仲講佢壞話你大檸樂啦今次

信則有，不信則無

cls

啲寵嘅名都幾中二病
又粉紅龍又暗水晶龍
而家啲Apps Game整寵都唔敢咁求其啦

古埃及祭司d野一早失傳晒啦
要呃人都作過第樣野

放心啦唔會比人捉到
撚迷信撚/智障成本最低，佢地個腦一般都係裝屎同正常人唔同

我唔要阿努比斯要黑帝斯要幾銀?

香港真係咩人才都有
Dr. Strange嚟到都未必夠佢鬥

運呢家嘢好難講，成事前就算做足功課，都未必成功。
正如：考公務員係運氣大考驗，撇除啲奇奇怪怪考生，其他考生答嘅嘢都差唔多。點解請呢個唔請嗰個？
我入職前都衰過4次，我同事睇上嚟唔似入到職，但佢1 take pass

btw 我覺得追水晶好過追Pandora
Pandora 貴到pk又唔係天然，女人街、旺中大把類似嘅手鏈都敢貴過水晶。

睇下連登一堆算命師搵食就知
又叫人留名,又扮神秘,TG入面再sell你霉木毒珠

屌 好似以前跑online啲寵同仼務既feel又阿努比斯
又乜乜龍

減肥增高儀式 笑到我仆乖
我以為自己睇緊必瘦站page

其實好坦白講要捉哂呢班人話都無咁易，不過點解捉來捉去都咁多就大家心知肚明養賊自重是常識吧，無左呢d 人/某社會人仕，某機構無野搞

日本仔救星

如果我冇寫過野 都幫到手？
信呢d野不如努力溫書

精靈都有得綁定 打機打上腦

嗰日冇死就話作法救咗你
再收你錢

屌 勁撚多啦依家
又咩咩牌算術
乜野能量交換
天使療法
一堆堆呀

召喚王

信ig shop不如信我
想要咩直接pm

利申：安倍晴明轉生者，手上有6粒無限寶石

中二病嚴重病發

咩係寶石農

Thanos ......

暗埃

你唔識野

種寶石

de beers都係靠佢做起

咁關龍咩事

買家分享都係媒黎

想召喚孔子救下我份哲學論文

pm me

讀多啲玄學咪可以好似陳生咁吞人地成個集團

樓主小心，一陣人召喚噴火龍燒你間屋

惡魔獵人嚟嘅喂

再比$1000穩人代寫report

迷你龍都冇 好打極有限

又上帝又天使，又埃及死神
同幾家玩，我係上帝實打死佢個契弟

g持

不過唔係課金就玩到
我fd男朋友重課金左隻黎睇下堅定流
想我fd醒下 咪再戇鳩
然後當然乜鳩都睇唔到

但我fd都係唔信 覺得係佢男朋友無撚有課金開眼同可以唔夠靈力睇唔到
無撚有腦

真係唔怪得咁多性交轉運

課左幾錢

佢家姐話佢啲火係藍色好靚
成日同條龍玩火 燒落去一啲都唔痛
所以我唔撚驚

中二病

我用車厘龜滅佢冚家

幾多cp

人地仲早撚過上帝出嚟撚狗啊

好似8000

幾歲

所以話無智障點會有人出嚟撚狗

20尾留返啲錢去旅行好過真係

我一直以為係得中學雞會分期買

唔通買左成皮野話自己蠢撚左做左豬閪

想召喚甲蟲王者

係ig search精靈配對有好多野睇
見過有個好評post係話養左隻男精靈之類嘅嘢
然後同佢拍拖扑野

懷疑樓主賣廣告

咁都叫賣廣告，我開心些牙咋喎
諗多咗啦你

知自己點死又點樣 咪又係得啖笑 到臨死果下唔通同佢報準唔準？真心on9

前排都見到個廣告
咁都有人信

都係懷疑吓啫，relax

變左private無得睇

睇嚟佢思覺失調
建議帶佢睇精神科

沒錯，所以一定假

搵一搵發現原來真係好多癡線佬靠FF搵食

呢啲人真係鳩up當秘笈

我覺得養精靈同養鬼仔其實冇分別
只係個名好聽啲 易啲接受

幾時可以叫隻魅魔嚟榨我精

人地俾錢買書睇係娛樂用途
班傻撚用多幾倍錢黎買佢9up都係娛樂用途

係喎，大家無得再去食花生

假好評？
2幅好評圖都係同一條友like返自己個comment，但條友icon又同店相張唔同

佢要退錢比你 真係測唔到

moz

呢200蚊捐咗佢仲好

星際旅行搵我咪得

直版任驗 機器精神 假日船 勤保養 已換消耗品
想要pm

巴奧·薩基路加都冇

可能太勁召喚唔到求其吹啲顏色龍算

性能量係咪指性交轉運
人獸

New age 撚

大開眼界

乜撚野未售精靈
有無得告佢販賣人口

性能量

但人地養鬼仔真係有隻靈體/有條屍俾你供奉

private ac黎嘅，陣間睇下先

形式上同養鬼仔相似
但流過養鬼仔
可能佢sold out舊野都係一舊野裡面裝住個“精靈”掛
唔知佢收嗰舊野咩嚟

到底你平時上網睇開咩先有呢d廣告出現喺你ig

Rpg

我又開返間先 我真財實料

佢地本來public架，唔知係米見到個post所以private咗

唔知，我都係第一次見到呢啲

睇到你個post即刻去follow，點知過咗幾個鐘已經俾人remove咗

比個幾千蚊屌個ptgf性交轉運唔撚好？

On-nine game ig嚟㗎?

綁定 係綁fb定電話號碼

感覺上好似睇ACG睇到上晒腦咁

寫呢啲仲好賺過出書

樓主幅圖好心加水印啦！
又要比01偷post啦

撚狗咁撚

向西又有新topic

我有預告甩青服務

有興趣留tg搵我 (要收小小車馬費)

如果係堅既 又洗咩怕人地po你上嚟
你應該多謝巴打等多啲人識你

帶條龍去中聯辦dracarys

樂觀吸血鬼笑撚左

有無特殊嘅殊樂畢比

神祕台班柒頭死撚哂？

不計成本 唔知賺你幾多千倍

屌，迎新禮包
啲垃圾手機game嘅新手禮包都多野送過佢
係我就加埋經驗卷丶神行卷啦

其實要幾on9幾無恥嘅人先做得出呢啲野

肯撚定係又係之前嗰班動物傳心屍啦

咁精準咁知道佢幾多歲係咪有埋出世紙㗎

推俾東方昇

推

ching你好多欲望

頂 本身我仲以為養精靈係好陰森 好恐佈既事
俾你講下變搞笑既事

好似打緊機咁，屌

好似路人個師傅

呢d page係咪全部都係同一個人搞出嚟？

真係痴撚線

強帖留名 好撚好笑屌

唔想預知死亡，想預支死亡
有冇呢個服務

男人etv

有人信個下先好笑

屌你死亡師？

佢哋打文個時唔會覺得尷尬咩，咁撚中二

想要土砂龍